屌奶星，連加特成個弱智仔咁🤣

返工場啦🤣🤣🤣

馬達都ON9

Me巧型

魔性澎拜！ hey

Can子做咩加個紅魔落個名

佢不嬲都係最迷

件衫都幾唔靚下, ADIDAS愈黎愈低質

俾個弱智著咩都肉酸啦

其實我忍緊唔抽獌,唔好迫我

見到佢個樣好難唔抽

而家D英人上位少少就語無論次

馬達仲柒

老實講 型過90%港男

同iwobi一樣，個樣好underrated

特殊學校黎講....係既..

其實係米兩兄弟泥
甘撚似樣

屌打呢條on9啦